常行指示 自動轉帳

兩樣有咩分別？
謝

常行指示就係你提供收款人資料
而且期數你有得自己選擇
可以特定期數又或者等你指示先取消
而且銀碼固定

自動轉帳就係對方比埋收款人資料你
你剩係提供你戶口資料
但就冇得set特定期數
想取消就一定要落銀行
而且銀碼冇固定
eg你set個limit係1000
但之前每次剩係扣500/time
收款方最多可以自己加到1000而唔使你簽文件